比個絲打激到好撚柒嬲呀屌

我真係好撚柒嬲呀屌!!!!!!!!!
我放低唔到呀屌!!!
我要點樣先可以唔嬲 有冇人可以教下我
我咁大個仔第一次咁嬲咋 仲要係對住個識左幾個星期既絲打

咩事先講啲唔講啲

講清楚啲啦撚樣

嬲啲咩又唔講

講啦撚樣

55

Noted

係咪發現佢真人原來男人黎呢

笑死

plot twist: 樓主從此變機